狼隊贏到曼聯，賓周搽蜜糖企蟻竇！

嘩，狼隊會贏？𨳒你咩！

跟

Ching快到

蜜蜂竇啦屌你老母

跟 大你俾蜜蜂針，仲要係黑腹虎头蜂

樓豬想整螞蟻上樹？

清，幫你預備好啦

Lm

唔好燈啦 一齊反麻撐曼啦